睇呢個鬼佬試玩大陸做槍械，好有北洋水師感覺

人哋當玩具玩

He is not wrong